絲打，即刻去親共王國反攻，this is an order！

呢幾日親共王國藍到變紅變黑，走火入魔
支產tg 已經逼出好多中立淺藍 淺黃 jm 頂唔順要作反
有户口既，即刻拆佢高牆

1

Baby kingdom?

2

係

3

個班白痴師奶冇得救架喇

放棄佢果代啦

其實係個國蝗有立場奶共，撳住左班正常既C9

真係棄啦，佢奶共正常c9應該唔應該去
我次次去血壓會急升，啲老母講啲野都唔係人講的。

冇得救嫁 唔洗諗 成班寶石藍
初初都有唔少黃 之後都費事再回應

推
就算有師奶係深黃
都可能淨睇懶得留言反擊
鍵盤戰士要幫幫佢地
光復bk

黃既根本係比 admin ban
由反雙非已經係咁

有一班正常嘅，但都廢事再理班on9藍到發黑嘅c9

admin 先係大敵

4

支那tg 已經令唔少平時忍氣吞聲個班發難，有ac 絲打即刻去作戰

5

6

7

8

9

推

10